點解世人會不斷爭論「有雞先定有蛋先」呢個問題？

根據進化論，世上第一隻雞的父母一定唔係雞架啦
係生出黎既時候有基因變異先會變成雞，即係有蛋先。
無理由好似pokemon咁生勾勾突變成雞架wo。